女朋友唔肯同我去旅行，點算好？

一齊左四年，感情一直都好穩定

中學grad個陣想同佢去grad trip ，佢就話我未出嚟做野，唔想用我噉多錢

依家雖然仲讀緊書，但係有返part time儲下錢，前排終於儲左兩萬幾蚊，我估應該夠兩個人去旅行掛（利申鳩估）

上個星期我問佢想唔想去旅行，去邊都得，我已經儲左錢，佢又話唔想同我去

我個時都無乜野，可能佢中意去旅行姐。但係琴日佢同我講話約左ocampmate 一大班人去旅行

我好嬲，但係又唔想發佢脾氣，可以點算好？

姐係想比佢d omate屌 唔比你屌

有仆過野，應該唔關事

有

你同佢地之間簡
簡左個佢覺得較重要既人去旅行
自己諗

可能你個人冇咁好玩？試下R下跟佢地一齊去？

唔好理條臭雞 樓主同我去

tg: plsgayme

佢屋企人知唔知佢拍緊拖會唔會係屋企人唔比佢同男朋友去旅行

應該帽事既

你講起我先記起，佢屋企人好似唔知

中出飛

唔想打擊你
但條女咁樣既 好打極有限 不了

首先帽事既
第二，點解去旅行要用你啲錢 乜唔係AA制

因為你係it狗

我都諗緊呢樣野

拍左四年都唔知

冇事喎 一定係為將來

咪係囉....
下一問題就係佢家人保唔保守，
同你女朋友會唔會因此而向父母講大話